屋企有個肺炎緊密接觸者 你問我答

你自己 ?

家母

去咗隔黎未

家母不願隔離
拒聽衛生署電話

最緊要一家人齊齊整整
唔肯隔離就一齊中攬炒

可唔可以搵人捉走個痴線佬

自我隔離先 一陣出街接觸到黃既點算